有時見到啲語音訊息成分幾兩分鐘都唔知聽唔聽好...

定係去佢屋企屌佢老母好

樓主都on9
耐個啲都屌
有啲講個單字，好，哦，得都錄音既就死全家啦